想問出嚟租樓嗰班，有幾多人住緊工廈

正皮工廈
負皮工廈以外

純粹想知下有幾多會咁
生活艱難，有時走投無路真係要諗啲法子

我之前租個個100呎單位住 除左要公用廁所之外其他都好正

how much?

有冇觀塘區介紹 第一次唔識搵

另外我見有隻叫共居 又係咩玩法

3000 包wifi 2蚊1度電

你去睇D地產鋪睇D分租細單位就得 我之前都係咁

咁明張目譫 唔係犯法架咩?
有冇咩keyword 一問就知係搵工廈過夜

沖涼點解決？係咪冇得響個到煮

有D工廈有獨立廁所、熱水爐。
煮就用電磁爐，你當係開放廚房咁樣

地產佬只係中介，唔會犯法，係你用黎住先叫違反地契。
其實直接問佢就得，有D廣告寫明有獨立廁熱水爐就多數係住人

報串

屌你老母我地要捱貴租又要供樓
你條仆街犯法租工廈
你老母仲要公然討論咁撚串?

呢d一定要團結，見一個報一個串

你收皮好無

魚蛋論

收咩皮?
犯法仲咁然大聲?

就係你呢d仆街，攪到正經做生意d人成日搵唔到單位

:0)
佢地唔租工廈 一齊搶私樓 私樓租咪又升

直情想買左個單位黎住

工廈大把空置wo ching

廢盤咪空置囉
你睇下近地鐵果d

有冇好介紹
想搵300-400尺左右

政府如果做多一啲
將低使用率既工廈
商業既合併一棟
空出成棟改造/重用
城市規劃/資源可以做到更多
可惜政府無能

問題係政府要放d 咩誘因令租商廈既租客搬去工廈or vice vers?

都係津貼或者改善工廈配套黎吸引
用港豬澳既1/100都夠做

好似租 廿四小時工作室 唔算犯法。無限咩工作

即刻炒貴晒變支那城

肯定會炒